身高180 余文樂樣 定 身高165陳冠希樣

180余文樂 正評
165陳冠希 負評

全盛時期個樣

一面倒啦。。。
余文樂好失禮咩？

直線呃正評

150謝霆鋒

我雖然矮
但我係國際著名攝影師

180 王袓男

165 余文樂

呢個正常啲

樣係有差別，阿嬌已証實左
但未去到個身高差別咁遠囉

我而家就係180王祖男

我做返自己

Captain America 身型 王祖藍樣
有冇人制？

王祖藍都有李亞男啦 好失禮咩

如果170陳冠希呢

乜撚野呀
希哥個樣係有s級
fisherman lok都起碼有a級啦
但165男人直頭扣到去d級喎

咁如果180 Fishmanlok666樣 vs 175 冠希哥樣呢？

矮就係矮唔好諗咁多

175而家都唔算高

仲要睇係咩時期 希哥後生係靚仔d

但而家來講漁文keep得好過冠希好多

666反而越老越有味道 希哥而加

我係180王祖賢

25歲前陳冠希
25歲後余文樂

我155八兩金

仲好靚仔喎

我相信165有佢兩個個樣都可以食唔少女

依家漁民keep 得好過冠希好多
大大隻 又中佬味

JJ 30cm 余文樂

我睇樣>>>>身高

而且大把15x既女仔唔介意男仔165,
但樣衰就真係玩完了